[突發！！！］太子站藍絲食蛋糕分化已成功 大家保持清醒推返行動Post!!!!

唔好比呢隻死藍絲成功分化到我地！！！！

我地聽日仲要18區開花！！！！

推返行動post!!!

推

件事啱啱發生咋大家嬲到仆街
唔係依家講幾時講呀

到聽日d人仲推post你先嘈啦

日日鳩推行動post不理其他所有事咩
你聽落都覺唔合理啦

Push

推爆佢

831

😎

含撚啦

推佢老未！

係好撚嬲
但我肯定有大量三毛出盡力推緊蛋糕post, 令我地無哂聽日行動post

大家做左正經野先
要屌集中去一個post屌, 唔好人人開個新post講

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

你可以選擇繼續嬲，但嬲你可以做到D咩，捉佢出來打?
講真我覺得就算佢本人道完歉係咪真係即刻唔嬲? 人係理性既物種，如果因為咁樣嬲落去，人生要嬲既時間一定會漸你好多時間，心理亦會有所影響，心中有怒火，亦要更冷靜。

我自己都好嬲，但我都堅持做行動文宣，推POST等等，因為就算唔係為大局，都希望係以自己弱小既力量去幫到手，希望你明白。

其實大家屌嘅力度可以細啲嘅。。
錯係錯，但我覺得可以起埋人底就過咗火啦。。
畢竟都係同路人，人哋都可能為過成場運動付出好多

我哋要從歷史中學習錯誤。
日本搞到個個政治冷感，
係因為當年同路人太過追求完美，
日屌夜屌搞到個個變得乜都唔想再理。

不指責，不割席，不篤灰
唔係叫你完全唔屌，
希望大家屌嘅力度可以適當

蛋糕post發生左好短時間咋
與其你地咁多爹 不如比反d時間我地嘈啦

依家搞到我地要屌鬼比d左膠扯撚住咁

樓主 你唔係佢地兩個本人 你明白到佢地嘅感受？
利申 我都想佢地繼續出post 但我尊重佢地決定

夜晚三毛上水係常識吧

無錯 大家推返行動post

C

同意
條八婆絕對要屌 但最好集中喺一個po
唔好俾條八婆影響埋聽日嘅行動

F

好撚on9
食蛋糕食到熱門十幾個post都係講蛋糕
行動post真係慘
無人理

凌晨3點連登真係垃撚圾

係咯 不如我地一齊推翻行動post啦我p牌推唔郁

後生就同路人
人地打卡完去左part room啦

條藍絲仲要飲大陸野康師父

push

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

不割席，不分化，不篤灰

聽日18區開花呀！！！

b

行動最實際

大家睇下d狗點樣對自己手足

其實佢只係年紀細唔成熟啫
珍惜同路人
唔該Admin剷除貼文
唔想個女仔俾人起底然後比警察捉咗

pizh

係熱門有差唔多20個Po 都係講緊生日蛋糕
醒下啦好冇

香港人今次輸左就變新疆2.0嫁喇

咁你咪繼續

我就訓聽日出去開花，你慢慢屌啦，手足。

再push

再

咁撚仆街的人， 希望係真藍絲而唔會係同路人

積克鶳個藍絲女同時，再推行動post

行動post呀

block

睇完呢個story我唔覺佢係同路人，仲要飲大陸牌康師父

手土

未嬲完但推

pushpush

G

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

推行動post呀！冷處理d mk柒左既事

我係柒婆真係發夢都笑醒
搞咁多嘢都唔割
點知原來一個蛋糕就成功

pish

咁你又唔好亂咁LABEL...

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

推行動post.

屌

喧你咪幫手推行動post 攞
好難咩？

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

on9嘢唔理啦，推行動post

18區 18區

唔好理啲 on9野，屌過就好了，行動繼續，大家早啲休息

十八區 全力文宣 勇武如水

基本上當佢藍絲咁看待就得
大家明

推呀

推，生日mk wfc

呢4個月被自殺已經超過120人，大家真係路可以放棄嫁， 變左新疆2.0會好撚慘

推
依家全連登都係五毛

pish ar diu

我聽日都會出嚟 不過咪撚俾我見到蛋糕

原來真係藍屍高級分化手段
警犬遲啲會唔會喬裝成人類日日食蛋糕架

屌哂連登仔老母

有條女食個蛋糕姐

洗唔洗熱門八九個post都係講佢

有無咁多野討論啊

講下行動

屌下黑警仲好啦

推返行動post

坐享其成既人真係唔洗理

其實可唔可以講下咩事
條女其實本身係黃? 但拎糕膠得滯博出位所以話佢藍?
當時現場有無人食, 最後個糕點搞?

佢地係有錯衰on9抵屌
但使唔使成個連登都係屌緊佢地？
郁下就起底又乜又柒
咁使唔使自殺埋俾你地睇先下到啖氣啊？
連登果然係一個為威圍嘅地方
正經野又唔見你地做
一見到有位屌就狗衝去屌埋一份
冷處理就得啦on9
聽日都冇人記得啦
連登真係on9風向真易帶

堆

成個熱門都係蛋糕 行動post唔見哂

Pish

呢班低能只會害死自己人， 同癌細胞一樣， 一定要割， 否則會擴散

比個蛋糕影響成個運動
推行動post呀 聽日見啊大家

各位推返行動post啦

嬲完就推行動文

推推推

推行動post

大家唔好放棄好唔好

寧為玉碎 不作瓦全

預期變左新疆 我情願戰死

瞓教 聽日開花

幫你推
為左個蛋糕開十幾個post黎講 入面勁多p牌仔

推正常POST

道歉post 1001 完
唔該擺返個焦點落行動同文宣

聽日花會照開
但呢條柒頭真係做左樣好錯嘅嘢
唔係乜撚嘢分化嘅問題

推撚爆

推呀！！！

推推推

真

成班傻閪又比人帶風向分化
我係政府真係笑到訓唔著

飲大陸牌康師父 我唔覺係自己手足囉

推啊
聽日開花

行動

文宣

唔係同路人
睇隔離所謂的正式道歉文post就知
老豆搵仔打錯左做兄弟搵仔
擺明係ig打卡撚

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

以後係街度見到佢地即刻屌佢地老母

屌好嬲, 連國難五金, 老豆搵仔都停工, 我都停啦

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

再推

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

推行動post pls

各位唔使嘈 雖然呢件事係ON9 但好明顯連登咁多個相關嘅post 包括當中情緒表現得好激動嘅推文 100%係mon post 狗
佢哋務求嘅就係炒大呢件事 去達至分化/失焦嘅目的
各位有理智嘅連登巴絲 無須過份認真
依家只需要搵返行動post推返去熱門就得

一班出嚟拎光環呃like嘅mk

咁即係點呀? 根本分唔到佢黃藍? 純粹博出位女一條?
當時現場有無之前聚會班人有份一齊去現場?

推 唔好中計

食個蛋糕關你Q事咩
某兩個大團體即刻上晒身咁話唔做野做乜春

成班鳩嗌肥媽(係嗌, 唔係唱), 無目的咁去撩鳩警狗累手足嗰啲你地都未訓示啦, 理人食蛋糕

已經有啲明顯三毛ac 不停推鬧蛋糕post, 聲稱"你唔道歉我唔做野"
成班連登仔女仲未知咩事, 未察覺到有人借題發揮

多得有班連登仔即刻叻唔切cap大頭起ig, 件事係出面facebook 發晒酵啦, 事主奶左野啦

對住個鍵盤陰陰嘴笑未呢?

Push pish

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

同意，消費手足的都不會是同路人。
當佢係劉馬車知啲垃圾咪撚理佢地
繼續推行動post

推呀，件事已完，大家快啲專注返18區開花

推啦
勁多五毛係度推波助瀾

係有必要糾正返個價值觀

做野之前要用腦

不過麻煩大家集中返係行post

一單蛋糕咁多熱門 反而好耐冇見過熱門有咁多行動post啦

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

樓主幫手貼佢大頭
班黑狗聽日會處理左呢位手足
佢係on9, 但大家既反應都唔知講咩好

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

面對現實，無需話佢係藍絲，樹大有枯枝，人多就梗有白癡，如果蛋糕呢單嘢係我哋弱點咁就快啲進化解決咗佢

誠哥都話要放過年輕人 大家都係年輕人 年輕人總會熱血過頭 做錯野 抗爭革命事大 做錯野 可以鬧可以屌 但唔好傷害人 已經好多手足犧牲咗 寧願多個隊友好過多個敵人

但係呢個糕又唔係第一個POST個糕喎
呢個係之前的? 之前又有搞? 又係同一班人?
咁今晚有幾多人食糕? 今晚最後現場點收科, 有無人現場吊佢地?

所想講 共產黨 係受硬不受軟的
我們就用 “香港特色的” 和平抗爭 ....

推行動po

屌夠皮啦，唔好再嘥時間，做其他有意義嘅嘢

圖中ig持有人唔係藍絲嚟，經常發夢

利申：識佢本人

其實仲有好多嘢 我哋要理㗎， 但係都係冇人理

好撚on9
成個熱門 一半係蛋糕 一半係法術靈異野
到底想點

回覆速度太快了，請稍後再試！

[img]
叻到

推行動post 唔好再理個蛋糕

日本社運失敗的歷史

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。

今次佢地道左歉了
可能仲會有小小行動 但都叫大置完左
上面段野想你睇下
活動post係重要
但想你了解
我地先係個人，有情感既人，往後先係香港人，抗爭者

推返上去

唔好中佢毒計

confused.
Who is that kind of pretty lady?
What did she do? birthday party??

聽日18區見！

10月13日 十八區開花

推上去

吊班友擺明博出位啦, 仲唔只一次, 搶眼球扮撚晒野
多數睇到呢個POST, 今晚咁多POST吊佢地
係呀話你地垃圾呀! 後生鐘意玩係人都知, 但無腦博出位就白痴
仲要唔只一次經常係咁, 就係垃圾
睇到呢度咁話佢地仲好!

今晚最後現場無人吊佢地咩?
如果知道唔係第一次就更加會當面吊

推 屌完就算啦屌 好撚煩
話曬都係前手足

大家集中返行動post la

呢張帶齊會仆街喎 製成品
油要分開
其他4樣都可以帶
樽最安全咪未開有埋可樂係入邊

推呢邊唔好再推生日post了

吊, 你呢個前手足個TERM係O岩架
呢D無腦白痴多數成為負累, 博出位就鍾意
呢D友多數會害到自己友, 例如今晚又會俾蓋絲借意話運動就係班友圍威威

盡早同呢D友割蓆更好

有人篤埋灰,同班失控狗有咩分別,係唔係都要整死人

同意
個個喺到推推推 推到大家士氣低落
行動post又冇曬
依家啲五毛睇住我地內訌最開心

推 大家冷靜d啦

大家用下腦保持理性思考ok？

道完歉就算了 慢慢反省一下
個POST會自己周圍傳
推番行動POST

連登仔繼續以氣用事然後比人分化啦

善用不推文回覆
推行動po要緊

推啦

實彈都不如一個蛋糕殺傷力大

(保障人身安全！請入！)切蛋糕女仔注意

其實我對老豆搵仔有啲失望
run咗幾個月 見盡黑警篤自己友灰
有咩風浪未見過？今次竟然唔識去冷處理
仲連續出文狂屌

係仲要督灰

仲有國難五金當自己大台？係咁威脅

屌一單蛋糕 成個熱門都係
不推文屌完咪算 dllm
仲要有人督灰係咪傻撚左？
見一個block一個呀仆街分化撚
推行程呀

唔好再開任何呢單野既新post呀

大家早啲休息，聽日加油

搵仔都算 至少佢哋好多獨家料
國難 老實講
你唔開舖大把家長課金

聽朝訓醒唔要再見到講呢單嘢
平時行動post就一個都冇
一個生日蛋糕就咁多分化撚
我真係好質疑有幾多人想呢場革命成功

要屌既都用不推文回覆
比多啲行動po上熱門

國難五金其實係有扮勁
但諗在佢地肯科水, 肯做野, 俾佢扮下勁無所謂, 當係幫補D唔夠錢前線手足

咪再貼
唔想見到蛋糕

10.13 10.14 不見不散

拉 由佢沉

國難同amazon買差唔多價針ma , 同埋大把家長都會俾錢
我唔係唔認同國難做既野 , 只不過覺得佢唔應該覺得自己係大合 佢咩都岩晒咁姐

tui

人地mk樣，唔好再放大頭了。
另外都有人話：
「夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手」

係架，佢地真係細個。
而我地唔洗做任何野，對方都會負上責任，建議冷處理呢件事。
但佢地俾咩人搞，都要認返係因為自己既錯誤，與人無尤。希望條友自己淡出，唔好繼續搞臭個運動名聲了。

同意 聽日見

國難五金係扮勁呀, 間唔中針自己友
但都叫做肯做野, 同埋佢針個D項目係有少少質疑之處
當係俾佢吠兩下
但如果佢要過態, 黃絲會之後會睇出, 佢自己都知
到時再過態就無公信力變左佢自己俾人吊啦

其實真係好撚on9
612用廿個搞音響都剩係加價
今次呢班港豬同路人都未必係
有必要為左佢地又停工威脅?
佢真係當自己係大台?

由鳩佢啦 推返18區行動po唔該
抖夠啦各位 兩粒核彈已爆唔係仲忍呀嘛

屌你老味呢兩個真係愈黎愈似大台
老豆搵仔上次又係講乜撚再唔麻包就停channel
次撚次都用咁既恐嚇方法

幫你推Post不如直接推行動post啦屌

佢哋是但一個發脾氣post
分分鐘引致同路人比人篤灰、被濫告
如果不幸做埋案例 過千個被捕手足會即時攬炒
做得大group admin
真係唔該佢哋有返咁上下EQ同覺悟

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

18區開完花先買蛋糕屌 或者屌條女得唔得

會唔會係任食任飲果d餐廳咋
咪撚過分解讀啦

屌呢個篤灰係乜撚野事

屌 好撚心寒
會唔會係班警狗做有心分化

兩點。18區。要人。

樓主講得好

Agger

真心佢哋果種逼人割席既方法同黑警冇分別

推呢個！

小朋友犯錯，原諒他們吧

推！

呢啲唔係手足

做正經野啦各位

推行動po la

未撚俾mon post 開化狗得米啊，呢啲on9仔女做on9野屌完就算，唔好再理，大撚把野值得我地去嬲去關注

你又知係同路人 唔係分化MVP？

分化區同狗 全面出動

做咩都好 兩邊都咪撚比狗借機入侵

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

各有各做，咪分化

拉

CLOSE FILE 唔該
今日同以後仍然有好多嘢要做！

篤佢出黎，打杖都有軍法，我地無?一撚定要佢地負出代價!

聽吓
1:20 開始，講中曬我哋現況!!!!

分咩化？呢班友連同路人都唔係啦
幾條on9盲毛走落街慶祝生日都當佢抗爭緊？
咁係咪要連撕紙狗都要當同路人

9月慶祝完10月又慶祝？咁多生日？

pusy

嬲完，無野講

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

up

唔係第一次 屌到佢做過街老鼠

送佢俾黑警食

屌完就算 行動

推。

下次見到，掟爛個蛋糕就得，吾駛理呢班垃圾

拉

咁快起底 了

咁簡單就分化到

連登仔真係.....

隻藍屍仆街到

藍c 5毛

打啲tag都知佢咩心態
最撚賤種就係呢類人

自撚絲

總有人on9，槍口對外

我都覺係藍絲搞分化、挑釁。講真，太子站都大部分港人嚟講係有特別意義，正常都唔會做悼念以外的事。

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

善用不推文回覆

唔好中對家嘅計
推行動post

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行

<- 豬隊友

你好撚樣衰呀死8婆

啱呀，唔洗開咁多post 講蛋糕，幫敵人助力咩

下次見到佢 前線手足唔該打柒佢
條女唔係同路人 抵屌 唔洗同佢客氣
咁先可以俾到教訓佢

同意

見到佢單聲，買定幾個蛋糕同佢賀壽

點解要理班垃圾 我地係黎做野 唔係比班垃圾分化

一律將呢班人定位做黑警既臥底同藍屍就得，下次見再見到呢班友唔會同佢地客氣

你又知係同路人？唔撚係鬼係臥底係藍屍搞分化？就左膠都一律當藍屍處理

屌唔好理佢啦推翻行動post啦 唔好俾人分化

咁你咪中左招囉 都識講有可能係鬼 成班人仲開廿幾個post傾佢 連國難五金同老豆搵仔都話停工 中共真係笑死

拉 咪再討論相關post

連起個底望真d都俾人話五毛

個個月都生日？

佢切蛋糕係on9
但佢唔係都係手足黎架咩

你篤佢出黎, show曬佢樣, 仲加on撚鳩

"不篤灰, 不分化"得個講字？

行動點夠屌人好玩先

咪撚分化啦 條女係藍絲黎 所以依件事係藍絲引內鬥 大家唔好分化

切蛋糕係on9

但你又憑咩當佢地係鬼呀？
莫須有？

左膠當藍屍處理又係乜on鳩理論, 乜野叫"不分化, 不篤灰, 不割席"呀?

你遇到左膠, 拉走佢咪得
但當佢藍屍係乜撚野玩法, 真係想所有同路人都整走曬？ 得返同你一樣意見既人出黎咁就最好？
你想個個行動都同你一致架話, 咁即係你做埋大台好冇？

收聲啦阿sir

行動！！